(突發）811爆牙仔義士露樣拍咗條片講掌上壓

仲記唔記得8.11銅鑼灣爆牙義士俾卧底警甴打到重傷

爆牙義士面對住俾藍絲 警甴搞嘅風險露樣出黎拍片，希望各位手足可以睇到最後

我睇到最後哭𠹌咗

真香港人唔可以咁易放棄

一路上想多謝和理非 勇武 家長 淺黃 中黃 深黃 金黃嘅大家可以陪我地一齊行到今日 我地一定係好多場合都不知不覺見過面

知道香港過去幾日發生咗好多令人心灰意冷想麻木嘅事

法治完全死亡 斬人藍絲俾法官話係高尚情操減刑

中聯辦正式取代港共政府林奠宣布基本法22條龍門任佢搬

郭榮鏗內會拉布俾中聯辦恐嚇

一班老泛民俾狗咬

加上近日面對住分化撚 批鬥撚 搞尻黃店

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗 可能我地已經好努力 世界都無變得更好 但係活著先至有希望

面對住出面大風大浪 希望手足可以心平氣和 唔好咁快放棄 我相信真香港人嘅信念

好多有上前嘅手足都話無得話邊個夠唔夠黃 每個人都有覺得自己應該/必須要做嘅事 兄弟爬山 各自努力

中共武漢肺炎係俾大家休息，操fit嘅時機 希望大家珍惜同最重要嘅人相處嘅時間

最後

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Push eh

Push 成日好快沉

推
全世界開始做運動

好心痛⋯

真香港人唔好放棄

哭撚左

你同tg 個名一樣

手足

一個問題
做完一set 運動之後,腳都震晒好唔舒服應該點搞有冇人知

咪再打機, 多啲練跑

推一推比更多人睇

推

香港人

加油

屌 型到咁冇理由唔推啊

831

Push ar

咩運動先

腳都震

學義士一齊操練

坐係到再擺高對腳坐 血液循環好啲

Pushhhhh

push up

推！！

Pushhhh

Pushh

支持

tui

我冇野講

無畏無懼

Push

811係其中一日好深刻既日子
我永遠都唔會忘記
手足 支持住!!
大家都唔好忘記初心 唔好再被分化

練體能先可以做野

新屋嶺義士還安好嗎？但願你們平安

今日操左未？

Pish

手足齊齊做運動

呢排買咗迪卡儂套啞鈴加操

見到手足無事

Push

好勁

佢都唔撚驚，一齊搵返團火

push

痴線
要背負最多嘅人鼓勵返我哋

push
nice workout

做運動

推義士好靚仔

Subscribe!!!

好撚大隻真勇武

Push up 胸膛

五大訴求 推

支持手足

多謝手足

連登仔成日屌人健身狗

up

太廢

手足幫手推

好鬼型

日日都係全民運動日

thx,需唔需要腳板高過pat
定係就咁高啲就得

出出山

推頭先個個post上唔到熱門

手足使唔使咁堅
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

操體能

呢點我認

推呀

推吖

好撚型

Pushhhhhhhhh

睇完有返動力

慢慢咁學做半身push up，再進步到做全身。 半身可以用埋彈力帶加強訓練效果

點解個樣同之前睇好似差咁遠?

辛苦了 義士
多謝你的付出

高過pat25-30度就ok, 坐果時順便按摩下

屌

佢頭髮長咗

推！

日日都做
唔只掌上壓，仲有好多其他唔同嘅workout都可以做
最緊要keep到個習慣日日做

好型

佢竟然冇俾人charge
好彩冇事

要開始做了

大家仲記唔記得爆牙義士點解會被打到爆牙 因為佢喺危急關頭跑翻轉頭救手足啊

爆門牙義士原來係救人先比人拉

剩下嘅時間唔多 大家一齊練大隻啲 就可以一齊救人

樓主pin

要做多d 運動

操嘢，復仇

Pinned 佢真係好好人

一齊操fit啲

今生只娶後勤絲

我以為係 羅力威!

手足 你好叻

加油呀

好人一生平安

睇到個標題就想喊

SUPPORT！

Thx 手足

好感動

唉啊仔你比我優秀得多

型！

團結 堅持 不放棄 不輕敵！

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

推推

露樣respect

型啊！

咁先係件好事 證明你有努力緊
初學者會好攰好辛苦正常 做多啲適應左就得架啦

pish

推爆佢

咁勁

Pushhhhhhh

多謝你爆牙仔

Gym Fit 啫 未至於大隻

做運動啊！

用錯不推文

推

無錯

推阿 subscribe 阿

個個都要做運動啊

係咩手瓜好大隻好想揸

佢好靚仔

大家都要練下體能

真勇武

fish

做下運動先

大家都操fit自己 為咩都好

唔夠力好難push up

和理非都升級，開始練緊

痴線 好大隻

thx

好靚仔

爆牙仔多謝你

點會唔記得佢

好靚仔呀推

要做幾耐先過到呢段時期
想真正enjoy 做運動 而家完全體會唔到傳說中運動令人開心嘅感覺

光復香港 時代革命

爆牙仔同岳英雄

Tui

留名

大家唔好鬆懈啊喺屋企都
真係最基本每日100下掌上壓 等肌肉有習慣

721 哭撚左

推推推

呢排都操番體能
大家歸隊啦！

為咗將抗爭融入生活 以後請用Push up 代替Push/Pish

最後真係

辛苦晒你🙏🏻

keep 住做，過左解剖適應期（大概1-2星期），身體就會少好多延遲性酸痛同埋運動後不適

黃色YouTube 圈 要CLS

推爆

唔好hea操，要訂個目標

把聲仲好好聽

即subscribe唔使講咁多

A

自從年幾兩年前隻手腕傷左
一直做唔到掌上壓
Gym都無做
個人懶到一直俾藉口自己

他的畫面好震撼
永遠記得你

好撚正

手足一生平安

香港多啲人好似佢咁諗就好，但太多支那人入侵換血。

都

Push up 好緊要

G持

可唔可以整個女手足ver.
呢啲對女仔來講大難了

多人運動

條片剪太快，片入面教膝上壓果幾秒有埋牆上壓

每日都有做Workout
推

手足 你地係英雄
請受小弟一拜

Push
手足我愛你

相信大家操咗咁耐手臂應該都粗咗幾cm

幾時都要練好體能，唔打得都要走得，只有自己可以保護自己

有冇野可以幫到手足你

jed
摩牙

Push up

正所謂一膽二力三功夫
大家心態同身體上都ready時不妨去呢個青爐學下啲小技巧
主線/副本對抗黑狗怪或藍屍鬼時更易走甩甚至反cup返轉頭

push

but 無裝備點同full gear 鬥？

要安好

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

手足 辛苦了

我冇嘢講

各位一定要keep著操體能

操爆佢！

加油呀手足 全民做gym

辛苦手足 辛苦自己了 因為我要操爆自己
操好D 保護自己又可以保護到人

條片冇左

學下野先

推，手足

好感恩 可以同一班好優秀嘅人 一齊行

每次諗起佢811 都好嬲好心痛

好正

支持啦 大隻仔

即刻做返10set

我記得佢 一直想知佢點 好彩仲生勾勾

勇武的勇 佢有 武力 佢都有埋 稱得上勇武 !

有用喎
一齊做push up

好靚仔，型手足！

push 好快一週年 大家都要準備好

推 係時候操fit番

push!

5月 回歸

全世界一齊做掌上壓多謝手足

想同大隻仔講，小心條頸、背脊條骨
做尖好易條頸借力，個頭會向前傾
多小小做收下巴動作

最尾首歌係DGX團隊新歌
「明天」

大家要多多支持，要整一首歌成本好高

iPhone 想背景聽可以係呢個網聽

有串流收入，但係得好小，靠我地聽多小小

好型呀
一舊舊肌肉好正

Push with hope

十八區手足一齊做！

爆牙仔有睇comments

寧鳴而死，不默而生

全民運動

p

全民運動
全民勇武

PISH

pish up

日日做

好有心

正

大隻仔想幫你含呀

另外想提大家
仲有個巴打默默拍緊片
但係好小人睇
個原因不外乎條片太長
但係條片長講既細節位多，吸收資訊比較大

大家支持下

想知佢隻牙點

睇片見到好正常
應該整翻好？

推
手足好粗條手臂💪🏻

721831101111

推二頭股

好勇敢 Support Ching 全民運動

口罩

pushhhh

pish😍😍

推1

成個韓星咁

keep fit唔夠,仲要從政,同班狗勢不兩立

練體能 打狗

推啊

有時間大家要做吓運動 同睇多啲書

身心都要訓練

練到咁大隻都係俾人打爆隻牙

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

多做運動

已經subscribe 左

已cls手足加油 型到爆

好靚仔男人都想J埋一份

推 大隻左咁多

唔敢睇

多謝你

push 多謝你！

記得有位牙醫免費幫佢整返好

痴線，樂天性格嘅人

推

全民準備

我到宜家都記得果位巴打叫咩名

家中健身身

拍下把牙狀況仲好啦
每星期出一段片
講把牙 點樣

Porsche

好多謝你

pushhhhh

加油💪🏽

我都要push up

我計劃左做掌上壓好耐
係時候好好玩玩

推

林鄭 黑警 冚家剷

p ush

pishhhhh

睇到我眼濕濕
有無巴絲一樣自從612之後就開始操fit自己

你好勇敢

PUSH

出晒樣得唔得㗎

cls

裝備好自己呀手足 又要落場啦 多謝你拍依段片

7月開始做gym 比朋友話大隻咗
武肺後開始肥咗

幫推

加油保重身體

個po差唔多2000正評
手足channel 得106x subscribers
屌哂連登仔老母

我淨係做plank都震過貓王

大家快d去佢個channel like share subscribe
係連登都有2000個like 但佢個channel先得1000個subscribe
個個連登仔都係得把口 既鍵盤戰士 dllm

係屋企繼續操fit

哭𠹌咗

點解會得百幾個comment!!!! CLS呀

加油手足

黑警成撚日都捉啲靚仔手足

手足加油

推 做掌上壓啦

做完咪又係俾popo㩒喺地下

推呀！唔好沉

想引戰？

Push 操體能

掙扎啊

好多人like
但好少人subscribe
有冇咁難呀

push....

業餘點會夠專業打

推
好fit 好大隻

係因為出得黎個心都比較靚 多靚仔靚女

佢唔係5毛就分化撚 留意左條撚屌一排 block左

你做push up 咁我push post

家樂

Psuh

原來手足咁大隻

推呀！

全民運動健身。

on9問題 我係完全運動盲嗰種黎
一直以來都好少做push up
因為做完手腕會痛
係姿勢唔啱定 係個人太重隻手太幼？

原來一直做錯左掌上壓 隻手原來咁擺

Beginner 係咁，你如果真係好唔掂可以減少下數同組數，你頂得算就維持而家嘅下數，之後再逐漸加下數同組數

用幾個月時由肥仔波練到實實哋嘅胸肌

721

加油阿各位

巴打要小心藍絲發癲咬你
保護好自己

有無ig share條片

推
真。高尚情操

未有大channel share

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

pugh

推推推推

Pishhhhh

哈？有咁快

咁多時間，大家一定要操起佢！
手足為我地打生打死，我地做下運動操fit個人都唔肯？

CLS

comment
like
subscribe

爆牙仔

廢j 一推

佢好勇敢

Push ah

做運動喇各位

。

做push up 前推下post 熱身

push and push up!!!

佢雙臂

多謝手足!

Pushhhh 好彩有呢個po!

推一推

爆牙仔教得幾好
之前做錯晒姿勢
就係錯誤示範入面果啲
唔知係咪咁整傷咗
有排一拎重野條腰痛到我跪返喺地
希望可以有下一條片教多啲

唔好咁衝動
Pishhhhh

睇下你係咩運動為主 跑步我就會訓個陣放個枕頭係腳爭頂起隻腳訓

型，推

pushhhhh爆呀

Push
Up

日日操體能呀

真係會睇到喊左

手足！一齊行落去

全民Hiit

型

謝謝手足

對波好似幾大

支持！加油😭😭😭😭爆牙仔好qq幾靚仔

qg

Pushhh

想比佢攪住

推 強身健體

Push up push

幫手推

咩都有d,係嗰啲運動app度咁完一輪佢俾咗一set我,主要係跳來跳去

只要第二日唔係痛到落唔到床就得

Cls左未

香港人自強不息

推
睇條片幫手足幫自己

好型棍

支持義士！！！

大波man

g持

依個應該係最top嘅要求，例如飛虎個啲，一般人起碼認真操一兩年先做到

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

pishhhh

510見

曱甴近平推

排牙無事麻

光復香港

堅持

不忘手足苦難

學完去考政府

識玩

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

多謝您

有用post 推

好靚仔，thx

唔露粒爆左既牙我都唔信係果個義士

記不起對花蕊的牽掛

戴咗口罩靚仔啲

不過靚唔靚仔都要推

義士，感謝您！大家加油！

Push.